可摸耳比小妺上你屋企沖涼

屋企熱水爐壞左 依家唔知點算
有冇靚仔哥哥可以比我上你屋企沖涼

沖凍水囉 屌你老母

30蚊一分鐘，入去沖涼房嗰刻計起，制唔制

沖凍水lo 屌汝老母

唔制 屌你

屯門青松觀路15號

我等你

影張相黎睇下

TG:Hugo1991

得，但唔准用熱水

旺角花園街97號

唔同啲拎白卡嘅人玩

熱水爐嘅相？

好多人，樓主有排等啦

煲水囉

你好有勇氣承認做雞

樓主係女人 屌你老母

認真
凍天無熱水沖涼真係想死
住邊頭

租間房慢慢沖
唔想自己沖可以搵男人沖

連登有愛

正喎 咁唔整個熱水爐住lu

仲可以收錢

煲水沖涼有咁難？

摸下耳仔就要俾你上屋企沖涼
你隻耳鑲鑽石架

屌你

搵飛機仔啦單眼皮

0.5/10

同你book酒店沖熱水涼 沖完返屋企

我收25蚊每分鐘

有冇腦

可以
tg我 @hugo1991

你請?

沖半分鐘ok?

屌你老母係咪玩嘢啊撚樣

15L儲水式介唔介意

好惡女人都鬧

唔介意 未用過

來吧，我習慣露天浴

女你老母閪啊死假膠

有J就煲熱水沖啦

你唔好強姦人眼睛

唔信都冇辦法

tg: johnny1331

可以，我間book酒店畀你沖熱水涼，沖完涼出面咁凍唔好走住，等聽朝先走

你就無腦
屋企之前壞左熱水爐都係咁煲水沖

唔可以

咁夜晚一齊玩switch?

精神分裂去睇睇醫生好
善用起底功能

小朋友先玩switch, 同你玩啲大人玩嘅

PS5

拿出證據來

Come, tko

送比我

🔘————-▶️ 0:04
錄音驗明真身

咁撚凍，2秒就凍晒啦

30蚊 吉 一分鐘？

錄音都可以假
要拍全相
點知你有冇鳩

傻的嗎

係咪真，我可以借你沖，沖即刻走🙏

原來連登好多on膠仔

把聲好溫柔

係真 不過有解決辦法了 好有愛 多謝你

棍妹？

女人大撚曬？照下自己個西樣先

可以

每6秒1蚊

Gay

Ok 上黎寶福山

樓上成堆jm9
人地話要靚仔哥哥啊唔係毒撚啊

你唔識得煲水沖涼
細細個都係煲水沖涼

已置頂 感激

加禾tg

臺北市中正區延平南路96號

Book間酒店沖

上嚟我度
即熱式熱水爐，沖幾耐都得

不過一次性交一次沖涼嘅費用

自稱新界姜屠

tg me

好貪心呀你 已經有兩塊閪

但我無玉莖

我係九龍薑圖

男人老狗學咩人整甲

唔識重生? 渣架

我走左去練2 塊閪呀嘛

想同時比兩個男人屌?

可以三個

我仲有個菊花

好恐怖

淫能到

彌敦道8號

想奶樓豬D手晢

4個得唔得?
屌埋你個嘴

屌你係咪真係上嚟沖涼呀

屌乜鬼呀
去海葬啦你

樓豬係正經人家 唔會上你呢啲咸濕仔屋企

英皇道14號ok?

Too far la

有棍小妹

有兩塊閪仲點係仔

無！棍！屌！你！

軍器廠街1號

磨豆腐咁刺激

唔好屌我 我不是GAY的

1 0 ?

想同樓主一齊沖涼

非gay
屌你老母

想同濛bb一齊沖凍水涼然後過一個㷫烚烚嘅晚上

暖水得唔得 凍水我會鳩縮

凍天唔出汗，可以唔沖涼

呢個唔使起底都知啦

唔沖涼局油算啦
大把鬼佬成星期唔沖涼
唔係你估香水邊個發明

係

縮完都有30cm

好污糟

張相幾多年似

好，建興大廈等你

啱啱影

d手指好靚

曳

讚你都曳

點解決先？ 我沖緊

扮乜撚嘢

比你睇曬怕羞

你沖緊同我有咩關係

想再睇多d呀

借比你沖
不過要一齊沖喎
仲要一齊浸浴

小妹可以借比你用

hugo1991

我今日都想去book間酒店浸個熱水
屋企儲水式

比你睇左咁多仲想要

我Cat girl咁ok?

謝謝sis

Share ok?

我屋企有美極啊

我要晒

我驚俾你頂撚死

你買多幾枝先 我陣間上黎

成個人比曬你

唔係個個都頂得順35cm

有成箱
男朋友鍾意食

識玩

驚俾你捅死

仲好好味添

我比你捅返

太多鈉 注重身體

所以要浸浴
出返身汗

慢煮人肉

要先浸冰水
再浸熱水

重覆九次
跟住就可以練功了

啲肉一定好彈牙